淨係識一句德文，可唔可以去德國升學？

Yes

識拜仁就得

一毛fat checked

Ja.

少時不用功

識多蒙特就得

可以

我淨係識Heil Hitler

比個正評你囉

Fick dich

成日睇啲二戰片
都識唔少德文

Ja

Nein

你咪去德國講呢句，去德國坐下監

Scheiße

呢句係德文係「你好」咁解
咪鳩up